平靜世界那個你快將入眠

睡一遍

明天見

未瞓嘅你快啲瞓啦

提提你

早瞓嘅話身體先會健康啲

訓唔着

就啦